7) a tulli ette Soppi Jürri Linsmanni naene Ann ja kawas et Hie Janil on temma Emmale wölga ja Emma Tuliko S Ann Klarus on aige ja kardab et ta surreb ja siis saab Jaan ütlema et tal ühti wölga ei olle kui sedda kuskil ei olle üllese antud ja wölg on 8 Rubla rahha ja 7 küllemittu Rukkid ja üks küllemit Odrad
b sellepärrast sai kohtu ette kutsutud Hie perremees Jaan Karm ja ütles et üks ärg Tuliko sana Anne käest on temma käes söma peal olnud üks talwe ja kewwade ärja taggasi annud ja selle eest arwan 3 Rubla taggasi ja 4 aasta eest on laenanud 9 triik küllemittu rukkid ja sest on ühhe aasta eest ärra maksnud 4 külle mittu ja nüüd weel maksta 5 Rubla raha ja 5 küllemittu Rukkid ja üks küllemit odrad
Jaan lubbas süggisel 1869 maksta
